IOS whatsapp backup一定要用Icloud???

如題?? 唔想加錢買GB數, 但就黎大過5GB啦個Whatsapp BACKUP

iTunes